為解決暴食症 斷食六日

2年前開始有暴食
個胃好似唔識飽咁一直食到頂唔順為至
然後又會不斷扣候嘔
成個腦長期得食物
希望水斷六日 可以解決暴食問題

你唔好食咁多carb好過

除左暴食之後，生活會唔會有其他壓力，我深信ching暴食背後有其他原因，得閒吹下水

btw斷水work咩？

之前試過 但去到最尾又會頂唔順一次過暴食...
一直重複好辛苦

之前有少少抑鬱 有過厭食一排 後尾變左暴食 keep到依家
其他方法都試過 希望水斷work啦

聽到都覺得好癲好辛苦，我自己都係有抑鬱底，呢年食肥左好多，不過唔算暴食。我諗我都要斷少少啦

一齊加油呀絲打
成個腦得食物同埋減肥真係好辛苦，完全專注唔到做其他嘢

精神科藥物fluoxetine有效醫治暴食症
利申食緊40mg
樓主請向HA精神科求助

樓主斷食完之後
會更想食大量食物
不會瘦身之餘體重仲會反彈
所以請樓主向專業人士求助

引證我所講既野

隻藥有冇咩副作用？
絲打係去公立定私立？

絲打可唔可以講多啲情況斷左幾日？

副作用係眼訓d
我食fluoxetine係因為以前有暴食問題同焦慮問題
我而家仲有焦慮, 但暴食已經好番無事
我睇公立醫院

Thanks
公立會唔會排好耐？ 同埋呢排疫情好嚴重，都唔係好敢去醫院住

交代番
今晚暴食左
5支haagen daz
一個炸雞套餐
同埋一包kiki麵
食完個下完全冇滿足既感覺 反而好辛苦
但一食就停唔到

想瘦身除左要三餐份量唔好過多, ie. 食七八成飽好了
食多d蛋白質 多菜 飯適量 (唔好戒飯)
每日唔好食超過你身體既所需既卡路里
消耗食物output>進食input
除左control diet仲要做帶氧同負重運動
建議樓主可以search YouTube home gym做
同堆暴食症係精神問題既一種
請樓主向精神科醫生求診

會唔會試下均衡飲食會好啲

即係40mg對你 唔夠力
你可能要食fluoxetine再大d份量
或者直頭轉隻岩d既藥

之前試過 但每朝一起身見到體重不跌反而重左就會好頹
然後又會暴食 然後不斷repeat
我會去睇架啦 感謝絲打🙏🏻

公院會排好耐
所以早d搵普通科醫生寫信轉介排精神科
如果病情太嚴重私家精神科都要睇

試過但體重冇跌就會又暴食
已經去到一日都去量三四次體重既地步

遠離加工食物
我就唔信你會暴食10隻蛋或者1 kg肉

減肥之路好漫長
我2014年 180磅
減到2020年 138減
磅數黎緊以每月黎睇做單位就無咁大壓力
每個月瘦三磅 都係叫瘦左

突然斷到咁極端身體同精神會受唔住
樓豬慢慢黎唔好咁心急
慢慢減糖減澱粉先

你慢慢唔好比自己食咁多垃圾食物同埋零食 三餐啲食物分配好啲 如果唔係咁極端驚樓豬之後仲嚴重

你用另一個極端行為去制止一個極端係無用的
睇下面條友啲片好過

招早餐蛋麵 下午茶記碟頭飯 夜晚菜+肉 唔食飯
兩個月無左7kg

利申玩開長跑

一刀切方式最後只會復發

慢慢減，等身體不自覺地習慣

我怕你惡性循環。
斷食>血糖低+餓>抑鬱>暴食

感謝大家
依家暫時定左目標係戒糖先
因為我真係超鐘意甜嘢

ching
介唔介意講下，你係因為減肥而有抑鬱，定因其他事抑鬱，用暴食減壓

啱先又去左嘔
嘔完又好後悔自己食咁多嘢...

你再咁嘔 個食道會灼傷晒㗎啦
同埋啲牙會變琴好脆弱 可能食食吓野會斷㗎

暴食症好過厭食症
成日想食多d 但食唔落

之前失戀，完全冇胃口食嘢，跟住就輕左5-6kg到，自此個人就好自卑，一肥左就覺得自己好樣衰，係死肥婆但呢一年已經肥番，完全唔敢出街跟住一心想減番肥，但減到一個位又忍唔住暴食，過程不停重複。

已經keep住嘔左年幾，已經依賴咗....

絲打唔開心食唔落？

慢慢黎啦....
岩岩開始就想斷6日? 比盡你36小時就失去理智
首先你個胃要習慣食得少 試下168開始先啦

有冇邊隻減肥藥真係有效？

介唔介意講下 幾高幾重

之前去過台灣斷食營，斷完真係覺得舒服咗，所以今次都想試下，只不過冇人管住好驚失敗

絕對無。
利申:我食過

比你有效咪又係排水 短期內可能有成效既 不過最後反彈更快 肥返重過以前 如果有邊隻藥可以增加TDEE可以拎出黎研究下

161 岩岩暴食完 49.3kg

一路習慣就得 食低gi野 澱粉糖飲油炸加工野全部唔食基本
買多啲菜食 初期覺得唔夠飽就用菜黎填飽腹度
慢慢習慣到一日一餐其實800卡以內都食得好飽

你邊忽肥。。。
我妹164 53kg 個個都叫佢食多d

我覺得你唔係要減肥，反而係增肌

有肌肉線條又靚d, 食多d都唔怕

你呢啲case就應該做運動啦
你覺得你肥係你啲線條唔明顯

樓主, 我接觸過類似病症的病人, 對喱個病症有D了解
暴食同厭食都係屬於"飲食失調症", 大部份成因是係同情緒病掛勾, 影響左腦部感知肚餓個部份(就係不斷覺得餓/不斷覺得飽)
斷食係唔會令你好返, 更大可能會令你病情更嚴重, 出現埋壓食的症狀(有識有個人就係咁)
而我睇巴打你下面的留言, 見你都講有情緒問題, 希望你睇醫生求助
臨床心理學家, 精神科醫生都可以, 簡單D就去先睇一普通科醫生叫佢幫你轉介

你仲嘔咗年幾
你塊面一定好大
嘔得多就越大

咁都唔肥呀
最緊要成個身型好睇
加油呀

唔記得同大家講 我喺藍絲

你點知 我塊面真係好大

之前有一排瘦到44 45 啲人都話瘦左好多靚好多
所以個排個人真係自信咗好多
依家一肥左 連照鏡都覺得自己好樣衰
同埋之前一暴食完就會食瀉藥.....
係最近先戒左
基本上呢兩年都俾食物同減肥控制住自己

幾重？

49kg

因為嘔得多就會變做咁
之前有睇有個大陸youtuber叫密子君
佢又係好興催吐（當然就唔會講俾人聽自己係食完嘔 但俾人起到底）
佢塊面一年比一年大
之前有睇過應該關暴食得多 咀嚼肌太發達事

啱先YouTube search左
佢塊面真喺大左好多

你唔想變到好似佢咁樣衰 就要戒啦
或者學上面巴絲講 去睇一睇醫生

同埋嘔得多把聲都會爛
佢點解長期用變聲器就係咁解

一定係心理問題啦屌你老母

我暴食過幾次，一個月肥三十幾磅果種，瞓喺到都feel到胃酸湧上喉嚨，fat rate由過度運動既23一路上到過31
我果時既做法係：
停止補償心理，包括斷食、節食、過度運動，你壓抑自己只會更想食
遠離壓力源，不過我果時壓力源係人際，所以停止哂所有社交，唔見人，唔講電話，msg都要諗下想唔想覆先我知有啲壓力源唔係話遠離就遠離到，不過身體得一個，其他野就好閒既……
想食就食，我會自己一個去探店，一個人邊爐放題飲酒，中菜可以一個人叫三個餸；但食既時候會問自己：飽未？滿足未？再食多啖會唔會得到一樣咁多既滿足？（美食得到既滿足感其實係隨住你食飽不斷下降，十二分飽既時候你得到既痛苦>滿足，係一件冇必要做既野）話俾自己知，你下一餐都可以食到好食既野，唔需要焦慮
可能要一段時間，但會慢慢控制到食量同身體熱量支岀平衡
呢個時候你都可能想減肥，但唔好再控制自己飲食，一焦慮體重好容易又暴食返（我兩年間上落10kg咗三次，每次都係衰呢樣野）

你可以培養啲幾十年都堅持到既健康習慣，例如返放工行多幾個站，夜晚沉迷興趣唔好配零食（我一睇小說就唔會餓唔會搵野食），平日飲多兩杯水唔好將口渴當餓；但有時陪下屋企人岀去食或者想買下外賣都冇控制……呢啲係我四五月時做既野，無心減所以一直冇磅，差不多一個月時有日一上磅又輕咗少少，咁無運動係差啲既，心率高，體脂高，但因為唔係特登咁做所以放鬆好多
為咗健康而家跑返步，但日日磅重又開始緊張了打咁大段其實都係想提醒自己：唔好太緊張體重！身體同精神健康最重要！
減肥係一時，維持係一世；體重上落好正常，但心病唔好俾佢有機會返黎

講返先，斷食我先過兩三次油斷，都係48小時，有一杯防彈咖啡墊胃但未必飲哂
結論黎講係唔建議咁做，因為如果你個腦仲係諗住要減肥，斷完之後一定會暴食
但第一次斷食我係純粹忙工作+晚餐去咗跑步，斷完之後野又做野，運動完六根清淨，有少少脫離焦慮狀態；不過我之後又諗減肥，結果個清淨狀態都係維持唔到好耐……真係冇必要咁做

多謝你打咁大段呀唉我就係成日忍唔住量體重，一肥左0.5kg就好想死索性暴食算，有諗過係咪應該扔左個磅佢。我會嘗試試吓唔好限住自己食乜架啦，我地一齊加油！（希望自己真係做到）

我瞓醒飲兩杯水已經有0.5kg係到
其實我都明果種又驚又要磅既心情，不過自己諗深一層，我唔可能成世都少食/唔岀街食，所以唔洗對自己咁嚴，你仲有一世黎維持一個適合你目標體重（我當係45kg）既生活
同埋上面有巴打講得啱，增肌可以放心食多啲，到你搵到鍾意既運動時可能就恨自己唔夠肌肉去得到好成績

其實我都有去HIFU同啪骨，只不過keep住去做真係好肉痛（仲係學生），每次都千幾二千銀

其實0.5 kg 好小 去過廁所都無 唔洗日日量俾自己壓力。減肥係用月睇 增肌係用年睇。斷食係可以減重 但唔係減肥。你係燃燒緊肌肉嚟維持每日所需熱量 咁係好唔健康。你係要做重訓運動同改善飲食習慣 2樣同樣重要。如果你鐘意食嘢更加要練肌肉 肌肉會燃燒多好多熱量 咁就可以食多啲。

每次一肥咗就想立即用短期嘅方法減肥，唔係就唔敢同人出街希望自己真喺做到

如果你仲係學生，你有更加多時間同更加高既代謝啦，咪拖長啲時間慢慢黎囉
唔好諗要係幾時幾歲前做到最靚最完美，而係要一直靚到三四五十歲，唔可以拎之後既恢複能力同身體機能黎做代價

你試下唔磅重改變下飲食習慣同做運動一個月先啦重咗0.5kg就放棄有啲好笑 明明可能就係你食完個lunch 未去廁所

試下每餐減少份量
想食嘢就飲水？

會唔會有Tg 交流/mutual support gp?
我最近都有見緊社工 但情況都只係一時時有好轉
希望黎緊番工會好啲冇咁多時間係屋企

喺屋企都可以搵啲野做下，或者煲下劇都好
我鍾意睇恐怖故事，嚇一嚇又唔洗用腦又唔會分心做其他野

水斷食無人跟啲話好危險wow

我都開始有少少暴食嘅傾向
會好想係咁食 食完又斷食
斷食完又暴食
我想肥返少少嘅但我又好驚好驚
明明我161 得41 42kg我都好怕

親身做過10日water fasting
真係有用

會切斷到大腦對食物嘅情感連繫
我就係中意食薯片junk food
宜家都2年 都冇再變返以前咁

你可以同時間清下腸
每日1升檸檬鹽水一次過灌
然後你可以排走好多腸入邊嘅垃圾

加油

突然變化咁大好難會成功 要循序漸進比身體適應

屌 原來係因為咁！！！！？

我好明白妳吖樓主
但妳嘅斷食係補償行為
妳要分清個目的先好做吖

試吓發展多啲其他興趣
分散自己嘅注意力 就唔會諗咁多食物
多啲同朋友或者屋企人一齊用餐
通常有外人喺度就唔會咁容易暴食
亦都冇咁易有機會去扣喉

利申：六年eating disorders患者
而家都未完全好返哂
明白扣喉真係好難戎
但我都唔想妳好似我咁
腸胃變到極差 牙齒都會變薄
稍微有飽肚感就會作嘔

我哋一齊努力啦好冇？

係呀 長期扣喉嘔
啲胃酸整傷聲帶呀嘛
把聲就變做老牛聲

我最近2個月都有eating disorder
係減肥減左4個月時候出現
每次暴食完諗住算啦 聽日嚴守清規戒律
然後大部份人俾嘅建議係 食多啲蛋白質呀飲水塞飽
我會話 當暴食症發作上黎，呢啲建議都無用
我自已為例，發作時情況好似一個吸毒者出現戒斷症狀咁
好craving 碳水高油高脂甜食
一食就停唔到 個腦都被食慾呢件事控制住
即係好似抑鬱症病人抑鬱發作，佢都係控制唔到個情緒

eating disorder 係個心癮，mental state問題多過生理問題
發作果時完全被食慾呢件事控制
每次食完又好內疚 做運動補返數但係第日都係忍唔住暴食
要同自己身體溝通下 同食物建立返平衡關係
生理上抑制食慾的方法對於eating disorder 我覺得成效唔大
想食野嘅慾望係黎自心理，唔係生理
生理上就算塞飽個胃都好
心理上都係唔滿足
因為暴食發作果時就係心癮好想好想好想食自己鍾意嘅野

要搞掂心癮 首先要拋開我一定要減肥減到 幾多kg先叫做成功
一日未到成功目標 我都唔算成功嘅心態
俾自己壓力癒大 暴食嘅心理會反撲得愈勁

純問吓 請問你係咪斷完第一吓就食野？無先用流質野例如牛骨湯慢慢復食？

真係 ，心癮發作嗰陣健康食物係點都唔會滿足到自己想要嘅「飽」，只會覺得頂胃而唔係覺得食夠咗嘅飽嘅感覺。所以真係唔可以太過壓抑自己

琴日聽完大家講之後都係冇斷食到，希望依家食嘢可以慢慢變番清淡先。
本身係個超級鐘意食零食嘅人，可以全日淨係零食唔食正餐。會一次過食3排繽紛樂，家庭裝薯片，再食雪糕。覺得自己有啲糖上癮，希望自己可以慢慢改善番。
今日感覺還好，但都係有個鼓心癮想食朱古力同雪糕

心思思想食野 食完就後悔
其實有時真係唔係肚餓 特別係夜晚 唔食野會好悶

係呀，特別係最近真喺好得閒....

氟西汀，商品名為百憂解是一種選擇性5-羥色胺再攝取抑制劑類抗抑鬱藥。在臨床上用於治療成人重性抑鬱障礙、強迫症、神經性暴食症，還用於治療具有或不具有廣場恐懼症的驚恐症以及早發性射精。此藥或可降低超過65歲人群的自殺風險。此藥經口服用。 氟西汀的常見副作用有睡眠不安、食慾減退、口乾、皮疹、怪夢。 維基百科

不過都係聽聽食過既朋友講好啲，有時網上搵既資料未必完全正確。所以我都等緊絲打回覆，睇下仲有咩野副作用

想問問絲打除左提及既副作用
有冇例如易攰、諗野慢左類似既副作用，或者其他抗抑鬱藥常見既副作用。

腦分泌 有問題。。。 都好難頂

食啦，唔食會直掛住
買細份啲or可分做好細份既包裝，慢慢試下自己想食幾多就唔會再得到滿足感，然後嘗試停低，記得唔好“逼”自己，去聽下自己個腦想點做，相信身體既決定

我都想有tg / support group身邊無朋友有呢個問題 絲打有無興趣交換個tg

冇睇錯既話 絲打其實以你既高度同體重 一啲都唔肥喎
仲輕過其他人添
如果真係sense到係有厭食 會唔會去睇私家精神科個類阿？
（如果你擔心呢個時候唔想去公家）

交代番今日
今日黎m第二日 體重48.7
本身想戒零食，但最後又唔住食左一盒麥提莎同2 pack細既甘大滋。本身想暴食落去，但最後都係停左
一時三刻戒零食真係好辛苦特別一到凌晨就有條心癮係到...

想暴食之前有諗起絲打個句：再食落去會唔會得到一樣既滿足之後就停左口

叻女呀 繼續努力

我今日心情勁差，忍唔住食咗好多野
一食完望下隻腳，就覺得粗咗

已經做得好好架啦，鍾意食真係冇問題，但食到帶唔到滿足感俾你就可以留返下次好想食果陣
你今次冇俾食欲控制你而完全體會食既滿足，就係一次成功！

唉以為件到自己開post...我都一模一樣情況
之前仲癲到上ig shop買啲韓國減肥藥食
輕到43kg 覺得自己靚左好多 但個人忽忽下
所以停藥 一停就瘋狂反彈 於是晚晚走去嘔
頂唔順走去睇大學啲社工
之後發現其實如果唔好咁restrictive 比自己食一兩餐想食嘅野
個craving真係會細好多 係會卡路里wise多過平時架喇 但一定無你binge咁多
係一條好漫長嘅路 加油吖絲打（啱啱先嘔完黎 真係好難好返 好明白你）

乖，唔好被罪惡感控制自己
我今晚都暴食左
但情況已經比初期好左
未去到頂到恆晒都要食食食

我發覺當拋開體重數字 ，卡路里呀果啲
又覺得呢樣果樣好肥呀，唔食得，唔準食呢啲規限
想食就食
個人暴食症情況會改善好多
同個康復嘅絲打傾左陣
要走出暴食呢個循環
首先要克服怕肥，對食物恐懼嘅心魔
一日有呢個心魔，壓力愈大個人容易暴食
真係要開始學識放鬆自己心情，唔好成日諗住減肥減肥 呢樣果樣唔健康好肥唔食得
想食就食，身體一定係壓抑左好耐無食，所以先話俾你聽要食
唔好怕肥，豁達啲 ，食左，一定減到
諗下以前做個肥妹時，想食就食，鍾意食就食，唔會有暴食架喎
因為你對自己百無禁忌呀嘛
唔會覺得死啦開始減肥啲就食唔到，今晚食夠本
愈壓抑就愈想食，
咁不如滿足一下
第日照鏡會脹少少架啦，不過
是但啦 唔通之後日日都要神經質到check 體重？咁人生都好苦
加油呀大家

橫掂都暴食
不如直接食素六日，岩食就繼續
反正食菜同食空氣無咩分別，轉頭又餓過又唔肥
對糖上癮嘅話就無辦法
真係靠意志力

建議：睇精神科+每日打坐靜觀30-60分鐘

建議你dum咗個磅佢 唔好再磅自己 一日你再繼續不斷磅自己幾重 諗點樣食少啲 點樣可以用唔同方式暴完再減 你永遠都唔會好番 反之只會陷入第二個暴食階段 不停惡性循環 搞壞自己身體 變得仲肥

不如你試下問下而家嘅自己 你覺得咁樣嘅生活係咪開心？你暴食完扣完喉又真係會開心啲咩？再講 呢個世界其實真係無咁多人care你嘅身材 除非你肥到米芝蓮咁款啦我問你 你係街到望到一個人 除非你識得佢啦 唔係嘅話我諗你下一秒都唔記得佢幾肥/瘦啦 自己活得開心先最重要人生苦短 想食就去食 唔好成日諗磅數同咁restrict自己 咁會好好多祝你可以快啲好番 樓主加油啊

食一餐雞胸唔會即刻變瘦
所以食一餐好野都唔會即刻肥左
試下咁諗 唔好比自己咁大壓力

10日會唔會好冇精神？
檸檬鹽水係一次過飲晒成公升？
同埋係咪唔建議斷食嘅時候睇YouTube asmr人哋食嘢嗰啲片咁樣係咪永遠都唔會切斷對食物嘅渴求

通常我暴食完之後下身會即刻腫咗一圈

斷食之前都唔覺得自己咁鍾意食零食 平時都唔會點樣買 自從開始咗減肥就變到勁鍾意食垃圾食物

個人會好虛
之後就要好小心復食 要一步一步幫腸胃適應返

係 要一次過灌 佢會刺激你有輕瀉 有刮腸作用

我嗰陣都係咁睇食譜同YouTube飲食片
我又冇野喎 係睇食物止癮
不過之後真係冇晒食垃圾嘅慾望

咁你嗰10日係留喺屋企定係都有做嘢㗎？
我好驚我復食會忍唔住暴食

fluoxetine副作用除左攰之外
仲晚上不停會發夢 好似播電影咁
諗野慢左少少

48kg真係好撚瘦
比起我黎講
樓主你只係muscle mass黎講太低姐
食多d protien 食少d carbs
雖然我重但我只係muscle mass夠高 睇落身體幾firm

交代今日(第三日冇暴食)
48.3kg 比起琴日輕左0.4kg，其實就算食左零食，都唔會話肥番，反而係可以繼續食。(只要係適當食，唔係暴食的話)
今日食左一包繽紛樂，2包細包裝kitkat，一細包甘大滋。想問一日食呢個份量既零食算唔算多？？

目標：
1.將日日量體重變做一星期一次
2.唔好暴食/將零食當正餐
3.體重可以變番去45

我冇 我留左喺屋企做野
因為我做freelance 幾flexible

你要做多啲research
復食唔可以亂食嘢 會整壞個胃
同我嗰陣有種感覺係 我身體變到好乾淨
我想make sure食嘅野係乾淨 所以就冇再食垃圾了

惡性循環黎

暴食👉🏼內疚👉🏼扣喉👉🏼自我形象低落👉🏼暴食減壓👉🏼內疚...

利申 狂食症患者，口講要康復，但不停復發
（註：暴食症患者有補償行為，但狂食症無，所以我由過輕變過重）

有暴食問題嘅朋友可以睇下呢兩個page
我都有暴食傾向 有啲野真係唔敢食
之前去荷蘭exchange 有排個人分手好唔開心
一日食左一罐Nutella 係講緊就咁用匙羹食
食完個人又內疚又路開心 又去扣返喉 都試過幾次係咁
有時明明食到好飽 但個心癮好强 會一路係咁逼自己食
早兩個星期有日又係咁 忍左手無去扣喉
我覺得一個人肥完再瘦返其實真係好大壓力
好驚自己再肥返
我自問未封尖之前都好健康 又尖又打拳
無點輕到 但都有body Recomposition 增肌減脂
我165cm 59kg
依家做嘅野 係想食咩 通常都會比自己食
但唔會食好多 同埋一個月cheat 一日 無乜大件事嘅
健身容易 健心難
下下忍住忍住 仲易暴食
以前薯片一開要食哂一包 幾大包都咁話
依家想食都比自己開黎食幾塊 都開心
樓主可以試下mindful eating
我前排暴食完check過 但未實踐到 樓主可以研究下

岩先又再食左包繽紛樂，4包細kitkat，1包細卡樂b薯片。
覺得自己好垃圾，個下直情想諗住落去買一堆零食再買杯面算，但最後都冇做到，停左落黎，唔想比自己又跌番個循環落去。

我會睇架啦，但每次真係一食落去就好想食哂佢.......

我都係自我治療中

我都會咁😂 我都未諗到可以點解決好
你有無話某啲野食會好易食哂
我Nutella 就一定唔買得 仲有某啲榛子醬嘅餅都唔得
我呢半年心思思左好耐 都唔敢買
你想食啲咩 有無得整個低卡版本食 低卡應該無咁好食 所以唔會咁想再食落去😂

你斷緊第幾日？有咩感覺？

最近用菜/菌代替粉麵, 唔知有無用呢

我超鐘意食繽紛樂同雪糕
雪糕講緊係一個人可以一晚食一桶個啲

唔買呢啲零食 或者買少啲零食 買多啲生果 乳酪擺屋企得唔得

生果係ok
但乳酪我會配grandola 暴食個時又係會食一堆...

我朝朝磅冇你咁嚴重

如果唔買Granola 呢 🤔 用生果豆腐個啲去撈
我都會暴食granola 所以我會將我控制唔到嘅野索性唔買
有時心癮起 出廳乜撚都無會燥 每次都食啲生果
我覺得我甚至係食得太多生果 我抑壓到會暴食好多so called 健康嘅野 同菜 姐係食飽飯 已經飽 會架硬食埋啲菜都生果 因為我好想食野 其實都好唔健康 對個胃唔好
我前排睇中醫 個中醫覺得我呢個身子無理由食慾好
但醫生我心癮真係好撚勁 之前胃炎都繼續質自己食野 其實諗返 好得返啲藥都幾勁

我會嘗試下yogurt 淨配水果😭我有排直情將grandola當零食拎上手食...
絲打你好瘦？起碼你暴食都係食健康嘢，我唔肥唔食

我唔瘦 但唔算好肥 165cm 129-130lbs
因為個人通常自我放棄到140lbs就開始減 我接受唔到自己過140磅 一去到咁就瘋狂打拳落返132lbs咁
人生最瘦係四年前入U上莊 去到116lbs
因為瘦得唔健康 太望唔夠訓 食得少
好似一年後慢慢反彈返 依家都未瘦到
雖然個個話依家都健康體重 但以前真係人瘦著咩衫都百搭
呢幾年都係長衫長裙遮肉多

我今日早晚餐後 都有食granola 我掙扎左兩日到底個包比唔比男朋友食好 因為我真係好撚鍾意食 但我發現真係好撚肥 對比係iherb 買個隻pro granola (low carb) 卡路里真係多好多 yogurt 你可以睇下ig calorieswithmic 佢同佢啲fans好多idea 我有個ig專用黎follow d gym/減肥page account😂 其實咁樣幾好 我見好多人分享自己食咩 減肥 感覺I’m not alone 我近排睇睇下先知咁多香港人有eating disorder

絲打我完全明你感受，我成日形住grandola係健康野就不停食，所以早幾日食哂之後我都冇再買啦我yogurt通常都係馬莎買0%fat既 Greek yogurt 好在呢到都有好多人share，唔係我成日都覺得自己把口都控制唔到，好冇用

加油，唔好死，記得如果有暈眩就要補返糖，如果覺得問題未解決可能要睇醫生

我兩日都頂唔順

想問下你係咪絲打 因為見你藍色個名
我想講尤其黎m前 唔知點解個人食極都唔飽
可以食好多

我上年去完exchange 返黎去到百四磅
呢半年都好努力減到百三磅
上個月同返我四年前（我最瘦個陣）識嘅朋友食飯
佢見到同我講肥左好多唔認得我背影
個下覺得自己好努力都無用
我個排係講緊一星期打三堂拳 做三日重訓
我無點瘦好多 就係因為把口唔肯收係咁食
我有時都想屌柒自己咁辛苦都唔收口 想點

我覺得依家日日係屋企 暴食機率大左好多

我係絲打呀
我都試過瘋狂打拳同重訓個幾分淨係輕左1 kg，仲要身形冇咩變化，後尾就放棄左
係屋企真係勁容易暴食，已經係屋企無所事事差唔多大半年，得閒到個腦成日諗食咩好

不過如果試fasting 不如keto
我兩年前keto 過 個陣會明白幾樣野
1. 戒哂carbs 之後 其實個人無左個暴食傾向 唔想食零食（但有時心郁郁 一食返carbs會暴食）
2. 人唔一定要日日食野 個陣試過48hrs fasting
其實餓個感覺係得個幾段時間 唔會全日都餓 過左就唔餓

Remarks
但我最後fail左 因為好想食飯個啲野 同埋同frd出街食好煩 個陣為左玩ocamp無所不用其極
但我係ig見好多成功例子 咩方法都係最緊要calories deficit 我純粹覺得食高油脂食物 係真係dnlm食到好濟好流 無乜暴食傾向 但一食返少少碳水就覺得 橫掂都係 唔爭在 所以暴食返

Keto有冇話要維持幾耐？

但打拳如果夠激烈 真係好消脂
我斷斷續續打左好多年
中學有排日日放學去 身上真係無乜多餘脂肪 都叫fit 但都重同肌肉腳
依家廢青畢業無野做 前排成日打
我做幾多運動 依返幾多 所以先瘦唔到
我個運動量 正常人應該好易瘦
絲打遲啲可以再繼續試下 可能因為新手先未夠chur 唔夠激烈（？）
重訓係因為男朋友鍾意健身 陪佢一齊做做下自己又幾鍾意
重訓最開心係啲女好多健美都腳粗 反正我都瘦唔到隻腳（努力左廿年 可以收皮算） 不如練大個屎忽算
同埋睇得多 會超唔appreciate 啲人得個瘦 無肌肉 睇慣有肌肉嘅美 會返唔到轉頭
重訓仲可以比藉口自己食野我次次食撚完好多野都同自己講 我增肌 （咁樣諗無咁內疚😂）

我唔肯定 但最起碼都一個月up(?) I’m not sure
因為一開始唔食碳水 身體會唔吸水 所以會減走左啲水先
所以太短時間 我覺得無乜用 係減水 一食就反彈
但好似話長啲時間 身體會用脂肪做燃料 咁就開心了
其實依家無社交係最fit 去試keto
但我呢一兩年 突然之間好鍾意食飯

但要小心係有可能出酮疹 我有朋友前排為左男朋友試生酮
佢男朋友成功減到
但我朋友試完個半月左右出酮疹 所以如果真係試 做多啲research 睇下岩唔岩你先 但一食keto 一段時間真係會無左對零食嘅衝動 講開其實都有啲心郁郁😂 依家本身想試碳水循環 但我戒唔到戒水 唔知會唔會一次過keto易戒啲😂😂😂

停到其實已經係一個好嘅開始
每日食少啲啲 慢慢戒
如果真係到凌晨就想食嘅直接去瞓覺

M&s個Greek yogurt 好食嘅？

我依家都打算斷食10日 令自己忘記對食物嘅渴求
今日第二日 之前試過幾次五日都OK
諗住而家疫情日日都留係屋企 相信可以堅持落去嘅

好食呀

可唔可以講下你斷五日個時會唔會好辛苦？
體重有咩變化

點控制到唔食唔會忍得好辛苦？

你係清水斷？
唉岩先又去左暴食 食完個下好想死

係呀淨係飲水
建議你暴食完之後記低自己嘅感受
下次暴食嘅時候睇吓